用設計嘅角度嚟睇，咩國家嘅國旗最靚？

希望有認真分析
想學吓嘢同睇吓自己審美有無問題

nordic cross

日本 最簡單
但最突出

黃金比例？
北歐五國我覺得挪威同冰島最靚

🇬🇧

UK

之前發現佢唔係左右對稱

佢靚呀

日本
女仔望到出晒水

靚嘅諗唔到
不過好難柒得過依兩支旗

撳多咗張圖
最後個張唔關事

樓主問國旗

威尼斯共和國計唔計

好壕feel

祖国国旗🇨🇳🇨🇳🇨🇳

呢個勁靚 顏色豐富好搶眼

好顛

牙米